中秋節 我冇人陪 冇女朋友

你地有冇

有女朋友，但無搵佢陪
利申：返工中